天琦同偉仔真係行得好前

睇天琦食雞脾係一種享受

朱經緯？

前乜春
依家共識邊個講港獨邊個鬼喎

我要真普選

對唔住
以後唔嗌時代革命了

ASMR

屌我都覺
好治癒